送中條例就識分暫緩同撒回，而家d 牌子講重新審視就打晒飛機

一日未確定都唔好開心得咁快

啲牌子講兩句、啲歌上下榜就打曬飛機，兒登仔係咁

抽起唔賣cctvb廣告，你班友就當正人地支持反送中
個個走去買但明明間嘢係香港係中資代理